屌你老母手掌咁大隻嘅蚊入咗屋企

草蚊唔咬人

呢D係益蟲，有草蚊會嚇走吸血的蚊架

佢唔郁點趕佢走

我唔洗瞓

On9 , 唔咬人就唔洗死？

草蚊唔驚啦， 會驚人 同埋無樹汁吸2日就死

daddy long legs
無事

識飛

趕走咗

草蚊係食咩大
佢唔吸血？？

你隻手掌得咁大？